[造數大國] 為左復航復工 感染人數一步步下降 治愈人數幾何級上升

總攻，捷報！湖北首地清零
今天（17日）下午，神農架林區發布一個好消息，當地率先在湖北省實現“清零”！

疫情發生以來，神農架林區累計報告10例確診病例，後陸續有8人治愈。今天上午8時，最後2位患者出院。

至此，神農架林區10例確診病例全部治愈，實現醫務人員零感染，完成確診病例治愈“清零”目標。截至2月16日，林區已經連續13天無新增確診病例。

昨日，湖北省委書記、省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長應勇主持召開疫情防控視頻調度會。

長安街知事注意到，這是應勇到任湖北以來，首次以省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長身份亮相。

最驚佢唔復工
見佢到封晒城都驚傳慢左

有曱大大出手真係放心晒

前排先咁串話唔洗人幫
佢唔復工 冇錢 一間間廠執
美帝又迫佢找數 叫佢點頂

全部清零唔難啦，聽日都可以實現
唔好出嚟咪得囉

WTO都話佢叻另豬 疫情開始轉好

復工然後再爆過

復完爆左都係確診係0

WTO話日本爆好勁需要關注
但爆成7XXXX病例的中國又叫做做得好

就算死一兩億人對中共來講根本好少，對經濟影響有限
但停工嚴重好多
中共理得d 平民死，比兩粒退燒藥你退左燒就拿拿聲出院啦

好野，無事啦，聽日大家番工

同樣道理日本都係盡量隱暪疫情，等中國唔封城後，唔排除之後會再由日本傳返武漢肺炎去中國

劇情應該係復工-變種-第二波爆發-缺糧缺物資-world war z

復工跟住全部人普通肺炎
冇人係武漢肺炎

支持立即全面復工

武漢肺炎係中國消失了 但中國日日都有一般肺炎死

復工真係萬劫不復

唔緊要呀
呢D呃唔到人既
遲到都知

唔幫你驗武漢肺炎咪唔係確診
唔係確診死左都唔算死亡案例囉
支那特式數據
解決提出問題的人=解決問題

雜種真係弱智架喎
復工之後啲人病哂咪一樣開唔到工

復工病死
唔復工餓死
10多億人日日要吃要喝

支持復工

上過月中共爆雞疫冇雞食而家要美帝入口雞肉

返工啦屌 我要買iphone啊

返工好啊

唔驗唔公佈, 聽日就可以清哂, 洗咩等三月頭

其實係

日本係發達國家
鄰國只係發展中國家
冇得比

神農架林區屬於山區，山區占85%，森林覆蓋率69.5%

自然保護區嚟

唔好笑都唔會post 出嚟

最好全國復工, 全國攬炒

咁樣做只有一個結果
支爆

如果黎緊2x日真係0 新案例 外國信唔信？

最好夾硬嚟
爆完再爆

最驚佢唔復工！以支那狗衛生意識同紀律，只要當中有一個帶病毒者，好快又爆到陷家剷！

相信黨，0就係0， 快d復工

無人就無感染囉

如果真係咁格梗黎，感染人數真係大家都未必想像到。
你諗下，呢D政治任務，各地區嘅官員唔會俾佢Fail。有人中招就用方法解決，務求令每日感染數清0。大家中招都照返工，一個傳幾十個，之後應該會解封除湖北以外嘅地方，感染人數實幾何級上升。香港、國際都玩完。

利申我係想見到呢個情況

解決方法就係發燒送去火神山打毒針直接封神

用神農架打飛機...

快D復
再爆過

全國感染 無一幸免

最鐘意睇班仆街死

武漢有人話未死就入屍袋直燒 呢d冇得FC信不信由你

唔復工點爆多鑊

唔好阻住返工

出院即係上咗天堂呀，回到天父懷抱

總攻，捷報！湖北首地清零

用14億人去計算少，而且人地都唔當自己國民係人

鄧小平 只是數字

畝產萬斤

好撚期待

復工+封鎖消息
進一步加速
甴大大真係唔會令我失望

想問佢地d數據係咪得數字
唔覺眼佢地有患者追蹤／歳數性別姓氏之類的資料俾人trace

痴線佢真係想呃哂全世界

信政府

殺光就再冇新增

唔診咪零確診！學咗印尼

再咁落去真係俾班支那畜攪到冚球剷

太好了

推

係咪想二度大爆發？

全國確診歸0
柒婆重新開放自由含
香港淪陷

WHO?

話死左果d工人只係中左其他病死味得囉

先有結果再推動過程, 真係好野

因為支那啲人命唔值錢

就好似切爾諾貝爾核電廠個test 咁 先比左個結果出嚟再用行動配合

得左 搞到成個歐洲雞毛鴨血

我從來未試過對大大咁放心

今次我絕對尊重佢親自指揮

小學生治國真係好精彩 好似啲末代皇帝玩爛自己個朝代咁 復工復工

北京解封